以下係台灣朋友同我講既

香港人遊行真係太和平 和平示威根本對支那完全無用 支那係唔會理呢D野
我第一次見有人衝擊即時有人舉報比警察聽 呢樣香港真係世界第一
見到D圖有槍但係班警察都唔會敢開啦,開一槍成個世界即改變 我真係想佢地開槍
係咪要有人死先知和平示威係對支那無用呢?

將佢講既翻譯做返廣東話佢係台灣仲嬲過我

琴日係海富有3-4個後生仔同黑警嘈
第一時間有兩個拎住反送中牌既廢老叫多幾個黑警過黎
話差人佢地幾個搞事阿 認住佢地 好撚無奈

佢哋究竟幾時先會醒

開槍死人果下囉

100萬隻綿羊對住老虎同埋狼抗議, 自己諗下

放題

港豬會歡呼就真

咁你會唔會做死果個？

我有行出去啊 你呢?留家係做三毛鍵盤戰士單單打打?

如果可以逼到黑警開槍而我唔會死同殘廢嘅，我願意頂呢一槍。

根本個一百萬入面有九十九萬都係半個敵人

你死乍麻又唔係佢地死